有冇人經歷過朋友過身？

唔知點釋懷

提早過我哋離開地獄姐

hug

知佢有長期病
但做完手術都叫好返過一排
點知又病發
有啲嘢想當面同佢講
但因為之前唔係香港所以冇機會
原本諗住番0黎會見到佢
點知就收到佢過身嘅消息
太突然
喊咗成日

係咁架啦，D女人好鍾意自殺
好難幫到佢地

個frd為條女跳樓
條女同過我一齊

以前有個朋友有情緒病 但果陣太細個sence 唔到 到佢自殺走個下好shock 覺得自己完全無幫到佢 可能佢一路好辛苦唔識求救我地又唔識幫 不過佢其實頂左好多年 對一個20歲出頭既細路黎講可能係解脫黎 我地都唯有代佢行落去

我用左兩年先釋懷。

佢係自殺，生前成日搵我傾心事。但人大左，時間唔夠用，冇得好似以前讀書咁成日傾計。

好朋友走左好難受，但唔好成日諗往事。時間耐左，自然釋懷。

祝福佢幸福

幫下佢完成心願? 例如他愛小動物，你也可以多試試愛護小動物 未必係特定一隻 但小動物in general

關懷下他的家人朋友?

最緊要你要找緊你的時間 他教你體驗有時間並非必然

好好保重!

好sad

喊到抽筋

朋友你悄悄遠去化作遠方的天使

仍間歇聽見你舊名字

成日會諗如果佢而家仲喺度佢會做緊咩

為佢努力走埋之後嘅路，你叫我我要幸福，我有努力
依家有陣時會覺得，咁善良嘅佢唔洗再喺依個世界受痛苦，都幾好
樓主take care，抒發下情緒，it is fine to be not fine

睇到呢個post 係到諗如果啲好朋友過身諗到想喊

你好，我們是撒瑪利亞防止自殺會的社工，我們十分希望能和你一同面對這個困境。請你 telegram @lifeangels 你亦可到我們的聊天網站 與我們的義工聯絡或在9am-10pm 致電自殺危機中心(23417227)與防止自殺社工對話。